成日開機讀唔到顯示卡

前排清過一次塵+換過火牛
呢排開機成日讀唔到顯示卡(正常開機聲+一聲短響) 用力壓一壓顯卡或者螢幕條線試幾下又讀到
我已經清過一次塵 但唔知呢排係唔係有啲潮濕 成日都係咁接觸不良
返屋企開機好似要玩轉蛋咁 點搞

不嬲都話唔識唔好自己清塵

10單意外有7單係由清塵引起

btw 咩叫玩轉蛋

換螢幕條線

我都唔想清
但我舊火牛過熱爆炸咗死電容 + CPU風扇有雜聲所以清一清

塊老母板開始有事

想知會有咩意外，唔係只係擰鏍絲咩

理論上係嘅 , 但係清塵嗰陣時啲塵都會自己周圍飛㗎嘛 , 一個唔覺意飛咗去PCI-E槽/RAM slot/CPU socket咪奶嘢囉

用力壓一壓顯卡

顯你老母卡呀 大陸仔

師兄講得岩, 諗起以前有次學砌機, 有一粒發泡膠飛左落CPU socket度, 最後俾我搞彎灑